Jackson Wang同Kris Wu邊個先係中國最成功嘅Rapper?

香港代表:前香港男子劍擊代表隊隊員、當紅韓團GOT7成員。於2017年8月26日通過全英文單曲《Papillon》正式以歌手身份在中國Solo出道。在中國 Billboard 的 China V 曾經以《 Dawn Of Us 》連續六週拿下第一名，並在全球新興人氣歌手榜上拿下第 14 名。

加拿大代表:前韓團EXO成員。2017年10月發行的第二張英文單曲《Deserve》，在美國iTunes總榜及分榜皆拿下冠軍。2018年5月，發行新專輯的首張單曲《Like That》，在美國iTunes總榜及分榜再度拿下冠軍，並持續登頂72小時，以及登上Billboard Hot 100榜的第73位，以上皆打破華人歌手在榜的最佳紀錄。

嘎嘎
凡凡

掀正負評嗰啲係聾咗定盲咗呀？

痰rap vs 泥rap

雖然我係嘎飯
但係EXO>GOT7
SM>JYP
得出既結果係52凡

咩邏輯。。。

認真po冇人

我本身係遍向中意Jackson 但係Kris既歌我覺得啱聽啲

點解冇一個係蚛蟈人？

g持香港人jackson

kris啦，

TL

點定義成功？

rapper？
老番人造泡狗咋呱

蝗+2應該想行52凡條路

兩個都廢
阿伯痰rap vs Autotune

MC Jin above all

看什麼，6

香港代表?

kris July

條大陸凡真係好撚樣衰

唔講實力 呢啲大家都冇
講流行嘅話應該就51煩 叫做行得前啲
不過人地靠autotune去玩把聲 佢就用autotune去cover自己好弱嘅事實

Tao Wang 笑而不乳

why not both

MC Jin美國人嚟